冬天食咩煲代表你係咩人

雞煲=傻鳩
羊腩煲=社會賢達
魚香茄子煲=大叔
豆腐火腩煲=毒撚
金菇肥牛煲=輕度智障

狗肉煲呢

荔芋油鴨煲

支那人

知識份子

好準🥺🥺

雪糕火鍋煲

印家軍

薑蔥桶蠔煲

識食之人

社會賢達

想知衲肉係咩味

jerjer雞煲

韓式隱世海膽宇治抹茶紫薯極邪惡拉絲瑞士芝士火鍋

咸魚雞粒豆腐煲

芝士煲--有錢人

龜煲

粉絲什菜煲

你係？

我食金菇肥牛煲

咁我唔準
你中度。

賓啞左。。。

反

JJ煲